\section{Описание классов, функций, методов}
\subsection{Описание классов}
Структура Complex описывает комплексные числа и производимые над ними операции.
\par
Класс TemplateGenerator предназначен для генерации шаблонов контуров из выбранного шрифта.
\par
Класс TemplateFinder предназначен для поиска совпадений между найденными контурами и шаблонами.
\par
Класс CannyDeriche предназначен для обработки изображения детектором границ Канни-Дериха.
\par
Класс ImageProcessor предназначен для предварительной обработки изображения и нахождения контуров на обработанном изображении.
\par
Класс Template служит для описания шаблона контура.
\par
Класс FoundTemplateDesc описывает найденный контур.
\par
Класс Contour описывает контур.
\par
Класс Templates хранит в себе сгенерированные шаблоны.
\subsection{Описание основных методов}
Основными методами являются следующие:
\begin{itemize}
\item ImageProcessor::ProcessImage(Image<Gray, byte> grayFrame) -- проводит предварительную обработку изображения, выделение и нахождение контуров
\item CannyDeriche::ProcessDeriche(Bitmap imp, float alphaD) -- служит для выделения границ детектором Канни-Дериха, где alphaD -- параметр фильтра Дериха(смотри формулу \ref{eq:iirmod})
\item ImageProcessor::FilterByIntersection(ref List<FoundTemplateDesc> templates) -- не позволяет распознавать контуры внутри других контуров
\item TemplateGenerator::GenerateChars(ImageProcessor processor, char[] chars, Font font) -- создаёт набор шаблонов из предоставленных символов и шрифта
\end{itemize}

